% Det här är moder-filen. Det är denna som renderas och därför importeras allt man vill rendera med \input

\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\input{setup/preamble.tex}
\input{setup/hyphenations.tex}

\begin{document}
\selectlanguage{<LANGUAGE>}
\input{content/frontpage.tex}
\pagenumbering{roman} %use roman page numbering in the frontmatter
\pagestyle{empty}
%\input{content/sammanfattning.tex}
\tableofcontents
\clearpage
%\listoftodos
\cleardoublepage
\pagenumbering{roman} %use arabic page numbering in the mainmatter
\pagestyle{main}
\input{content/content.tex}
%\printbibliography[heading=bibintoc]
%\appendix
%\input{content/appAname.tex}
\end{document}
